Asso報non jupas一問

我今年yr2 想問有無得升yr2 既ugc?

升yr 1至yr 3都得 睇佢出咩offer

有，ust

會唔會同時出yr2 同yr3 既offer?
定決定比yr3就無得變

佢出offer會講明year 2/3. ust就出year 2 但如果讀15credit一個sem就兩年讀哂，可以申請early grad